個市真係有差左咩？

啲野都仲係咁貴
香港人都仲係咁有錢
樓價一蚊都冇跌過
經濟都仲係俾啲老野把持住
等待真攬炒出現

如果計食野
連鎖店係平左好多
買野又多左discount

係廢老茶餐廳冇平過
夜晚都係80蚊一個煲仔
等執啦